［基金佬入］金磚五國去咗邊？

金磚國家，原指金磚四國（英語：BRIC），現指金磚五國（英語：BRICS），是指五個主要的新興市場國家，分別為巴西、俄羅斯、印度、中國、南非。「金磚五國」國土面積佔世界領土總面積的26%，人口佔世界總人口的42%。根據國際貨幣基金組織的統計，2006年至2008年，四國經濟平價增產率為10.7%。隨著四國經濟快速增長，其國際影響力與日俱增。

呃人買新興市場基金嘅手段
因為大部份人都冇乜可能直接投資係呢啲市場

印度升得好喎